無啦啦做左人呀媽 個仔個老師仲問我野

咁你咪同佢講你冇女朋友

咁撚樣都做到老師

語癌仲要簡體字

係咁打比我

有冇人翻譯下對方講d咩？